====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000 logements en dix ans , soit l ' équivalent d ' une autre ville de Paris à construire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

